\begin{song}[remember-chords]{title={Mentol Bombon}, band={Zoran Predin}}

\begin{kitica}
Hm 	Em \\
Ĉrna levinja na brisaĉi leži. \\
F# 	Hm \\
Preko svojih hribĉkov gleda moške kot smeti. \\
Em \\
Zavidam brisaĉi, ki oĉitno dobro ve,  \\
	F# 	Hm \\
kako je fajn v dolinah, kamor nihĉe ne sme. \\
G 	A \\
Nisem ji pokazal, da sem bil pripravljen dat'  \\
	F# 	Hm \\
svojo dušo polno šarma, svojo pozno pomlad. \\
Em \\
Umival bi ji noge in sprehajal bi ji psa...  \\
	F# \\
Naenkrat mi je glasno rekla: \\
"Mentol bombon!" \\
Narava mi je dala par ušes in par oĉi.  \\
Štiri priĉe, da je res bombon, kar si želi.  \\
Noĉe plesanja do zore z vrtnico v zobeh.  \\
Noĉe jastoga na žaru, tepihov po tleh. \\
Ĉe bi brala moje misli, \\
bi me b'lo pošteno sram. \\
Svoje najbolj skrite ĉare sem ponujal ji zaman.  \\
Skuhal bi ji vampe, polakiral bi parket.  \\
Vsako noĉ bi ji pod oknom brenkal naš sekstet. \\
G  F#         Hm  G F#      Hm \\
Mentol bombon, mentol bombon!  \\
Em 	Hm          G   F# \\
To je kljuc od srca nase Ilonke!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Sedem kilometrov plaze. Ni crpalke, ni trafik. Kup nesrece in brisaca. Maza in glavnik. Kje naj najdem zdaj bombone? \\
Sonce je ze padlo dol. \\
Grem lovit, kot ponavadi, babice tja na pomol
\end{kitica}

\end{song}
